賤人適合形容男人多啲定女人多啲？

有一日同屋企人食飯，聽到有兩個地盤佬傾計，其中有一個就話賤人係攞嚟形容女人
然後我就係度諗其實都幾啱因為至少我都淨係會鬧女人係賤人而唔會用係男人身上，同埋覺得賤呢個字有啲女性化
巴打絲打覺得呢？

係人都賤嫁啦

男用人渣多

究竟有幾多形容詞男女通用？
On9
垃圾
廢柴